不要說「唔好打呀！」，試著說「少林寺十八銅人！」

得罪方丈仲想走

唔好!停呀!